櫻坂46暨日向坂46交流區第一百四十三回 紅白倒數五日

幾時先可以再見真人唔洗睇Mon

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』2021年2月3日 予定発売!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』2021年1月20日 予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

LM

聖母生快LM

lm

貼多次
Day1有日向坂46 【HINATAZAKA46 Live Online,YES！with YOU！〜“22⼈”の⾳楽隊と⾵変わりな仲間たち〜】 （2020/7/31 公演）(睇過啦
NEW YEAR SPECIAL有櫻坂４６ 【デビューカウントダウンライブ！！】

留名

我法國呢幾位都好Q
小坂菜緒
加藤史帆
金村美玖
河田陽菜
丹生明里
森本茉莉
上村ひなの

其實係咪買一張飛睇3個show

全部個名都俾人用緊

みほ 京子都冇講

有まりもと識貨

其實個牌係邊個黎

菅井

大膽食隊長

保乃剪短髮都好靚

miho manamo kage都唔講

有美子未婚夫留名

京子佢都唔講呀

CLS

Lm

痴線 好靚 好有氣質

寄緊信 同佢表白
同RISA當年剪短有得揮

咁馬隊同大園呢？

呢次跳得真係幾好

應該就係

照推 on9會都只見佢地

保乃真係好女仔 笑得又可愛

保乃話講笑
又話剪了 炒曬車

OK喎

其實最鐘意係佢扎頭髮look

櫻好多個扎頭髮都勁靚

露哂先講ok
仲有我條女みほ

小坂有彼女feel啲

彼女

終於有隊長用

破壞力100%

唔該

唔係fake咩

我有補返係fake

循例lm

真百厭全世界都比佢fake左

樓豬拎完個名始亂終棄垃能圾

你都係

終於都好完整咁睇多次live特登唔點望去小坂到

話說ひよたん返咗嚟之後真係進步咗好多(綜藝上都係) 同埋靚咗

Nao

ひよたん 上集日會偷食嘢勁qq

就嚟推哂三個零二年組

話說尋晚睇ガキの使い

聽チキンライス聽到上哂癮

一直都好可愛 自從休養返嚟之後，人大咗成熟咗
希望嚟緊嘅日子跟住同年金魚搵食，個人再外向啲就fit哂

呢個真係爆炸條片loop咗好多次
睇完覺得自己青春咗十年 病痛都少啲

推po咁快 留名

陣間6點 Habu同大家打住機過扑性Boxing Day

呢個叫咩名

新po留名

松田里奈（櫻）

咁多首PV歌 佢既最好聽

咁佢唱得一向都知

好似係唔識寫mb爆話佢唱歌好好聽

其實櫻係咪唔會再唱返櫸啲歌

但日向聖誕live都仲有唱平假啲歌照咁睇又唔係改完名就唔唱得

呢樣冇人知

唱返都唔會呢排既事

我有諗過一樣野下年4月6號係星期二
會唔會櫻4月7號出2nd single

4月6號攪mini live加唱欅歌

但係櫻改名係想轉形象
應該唔會咁快唱返

又naomiku

依家仲有冇唱w keyakizaの詩
幾年前聽過覺得唔錯

1-9單應該都唔會唱
希望佢唱返危險計劃同 太陽

最後個1/2次live
好似1/2期有合唱過

係咪日向獨立之後都無唱過？

冇啦 呢首封印架啦

呢首真係難啲

我覺得二單有可能（？）

過年 櫻x日向 上音番唱返次咪好囉

咁就一定唱新歌先嘅，
除非要開大show又未出2單，真係好唔夠歌 就應該都會唱嘅

櫻就係為咗唔俾欅個名束縛先要改名，個人覺得機會不大

個人覺得乃同日向再合作多次可能仲快過櫻x日向

或者出多首叫坂道之歌

三坂一齊

野仔吉本坂呢

又嚟呢啲

一攪啲企位/C/唱/鏡頭一定俾人鬧爆

個2隻坂道akb已經係例子

我剩係要team red得

咁俾吉本坂做C 應該得掛

咁到時你會唔會買先

不了

叫秋元康出嚟自己企返啦

睇都唔睇

不過講真
吉本出個幾隻歌同mv真係唔差

【SHOWROOM配信】
#小池美波 12/27 18:00

其實真係唔差
但係真係撐唔落

MV幾好
但買碟不了

我有係 itune買2單team red個隻

頭先増本話聽日想SR
會唔會有佢

啱啱先發覺Spotify上返吉本坂一單啲歌

而家有肺炎未必會有其他mb

3rd anniversary live 大阪唱過
平假改名後嘅事

不過依家吉本坂成年冇出過單 冠番又冇咗 成員又集體感染武肺唔知會唔會真係第一個收皮嘅坂道組合 (漢字欅同平假欅係改名就唔算)

雖然成日被人笑但其實吉本坂可以話係完咗部分成員一個冇可能嘅夢想

吉本坂真心幾正
冠番都唔錯

雖然成日笑佢但係睇過幾集冠番
係幾勵志

背脊好正

呢個咩名?

增本綺良（櫻）

仲有唔好俾佢個樣呃到

増本綺良

建議訂個mail先

如果要為櫻當中 選一個樣同性格最大分別
咁個位一定係增本

晌全部都好Q

鈴花

係得0私服

佢著既話

三期真係越睇越鍾意

S顏ひなの

一二三期都有すーじー

其實有但係個tweet得佢私服

鈴花靚到痴線

鈴花同未来虹

where? link?

訂佢建議訂埋佢老友大沼

仲有大園同會長

一張相形容晒

包你日日有得笑

玲B都幾襯和服Look

一齊重溫吓派膠精華片段

日本妹冇乜邊個會唔襯
和服 浴衣都係一流
一去握 見到佢地著 真係會咩都講唔到

第一張

佢似真係古代少少 畫嗰種，臉圓圓咁

大沼msg要乜有乜

仲有呢個，成65萬view

好靚

呢個真係好正

大沼,增本 新2期雙星

呢集徹底救佢人氣
後來佢countdown live都有用返呢個pose

睇住佢個角度由小小斜去到勁斜真係睇廿次都笑到肚痛

當我0b冇到

將佢msg入面ge白痴表露無遺

佢2個係攪笑個隻掛

而家連一路好受注目ge細守屋
都唔夠佢哋3個嚟

雖然大沼握手成績都真係差

要再勇敢D表現 多D賣萌先得

派膠孖寶呀

一個靠講嘢一個靠動靜

真心膠+真心怪

增本係講野同動作都係癲
佢個後翻滾 我記到宜家

根本成個人都好癲

msg話年末每日更新blog

對應其實幾好兩單應該可以爆多幾部

馬尾大屋

佢個look好似我和彊屍3馬小玲

搞笑雙星

影山好似回歸之後都係日更

訂咗梨名個特典

佢仲有句名言

msg同扑多到
幾個月冇save msg圖
早兩日save到手軟

有冇多啲增本相

keyword
松田里奈 ネプリーグ?

又要出動

一早放棄左打包,多到儲唔晒

佢自己講番個反應幾正

接龍

有冇啲正常啲？

會唱平假欅嘅歌 而且係第二次喺電視到唱究竟係邊首？ひらがなけやき？

好啦比返D正常圖

哇我

印象中假名只有ひらがなけやき同happy aura上過電視
沒有期待上過MAMA算唔算?

this?

笑死

up張正常先

係呢首

沒有期待除咗MAMA之外都上過幾次

禾都係睇MAMA先開始識平假

西鄉隆盛咩人黎

怕羞魚

魚去買御守都特登買學業守り 唔通真係讀書壓力太大

佢本身成績應該OK? 起碼唔係差

坂本龍馬 D fd

維新三傑，上野公園有佢個銅像

維新3傑之一

好似俾人拍過大河劇

佢哋讀嗰間藝人高中應該無咩壓力

好似好勁

唔係wo反而傳聞啲藝人高中好嚴

冇事 大吉

買多個保險姐
就好似做d大決定之前去問下黃大仙咁之嘛

一係揾影山同愛萌補習
但佢兩個好似係文科,nao係理

補語文

今日睇返abema 個live 前特番 見佢綵排D片同玩game全程都謝晒樣咁 真心擔心佢

森林最近好閃

尋日MS SP好返好多

應該請love me do

原來下個星期都有ひなちょい睇
淨係知道ひなあい下星期停播

ひなちょい唔係地上波
ひなあい咩原因無

因為有年末年始啲特番

google play要點先DOWN 到

上網搵apk (?)

開個日區帳(?)

用vpn->轉日本google play

啱啱搵過Qoo好似有

an機用apk就得

有冇人覺得就算炒車 生歌效果一定好過咪咀

隻衰雀真係好若林

100%係
唔單單聽歌
係睇成個表演

thx

佢心諗點解唔係春日

Fi姐真係越嚟越可愛

頭先就係望咗張相好耐 仲以為係邊個新三期禾仲未認到嘅

このblog

雙花正能到咁都無人講

幾可愛

呢Part真係

好花更咗扑
另加千字文

好花身體好返 返番嚟真係太好啦我仲以為ひなくり只係出演一下 之後仲要繼續休養

( 唔知幾時會比好花上あちこち

愛萌同小坂都要身體健康呀

愛萌宜家日日訓夠12個鐘慢慢優養
我擔心nao多d

nao咩事

最近live好似冇咩精神可能係年尾比較忙

不過佢啲自拍不嬲都重filter
反而係CDTV哩吓真係幾可愛

由舊年年尾開始 個黑眼圈勁咗好多 今年都係攰樣多過精神 我諗學業都你其中一個因素

CDTV "No body's fault" 年間TOP 50排第40位

日向坂《冇呢回事》排第28位

小坂可能真係想入大學應該會讀短大？如果正常大學應該好難兼顧

武肺唯一好處就係比今年Mb有機會休息下stay home時期位位Mb都好精神

入正常大學就會好似愛萌咁

小坂作為Ace一定更忙

manafi都唔講

鈴花又唔講

加推加推

要PO圖架?早講

收嗲啦

櫻坂４６【デビューカウントダウンライブ！ ！ 】配信決定！ (2020/12/08 公演)

◼時間：2021.1.3 (SUN)13:00-20:30(預定)
◼票價：¥3,900(tax in)
◼觀看平台：Stagecrowd

佢個radio好似好耐冇搞

係twitter見到一格一格放大好好笑

唔該曬巴打翻譯好花blog

ひなの真係好qq 係我睇日向其中一個原因

巴打用廣東話翻譯個blog真係好有親切感
就算唔係飯都睇到眼濕濕 大家都要身體健康呀

好花

不知幾正常

増本綺良今日 3：30 Sr

紅白同之前CDTV 同 M Station有咩分別？有咩咁值得期待？

如果櫻 就應該係會有全員版 nobody’s fault

同埋一定有新衫 可能有驚喜 好似咁

新衫黎講
上年レコード大賞 日向件衫同兩次紅白不協和音都係經典

有冇人有訂影山msg

睇呢個網話佢尋日出咗成百個 咩事

好好奇

同埋櫻/欅每次係呢啲大SHWO 啲表演同衫都會有啲唔同

係咪正式入團後第一次開？
唔知會唔會仲係咁癲

佢周不時都會揾一日狂出相,唔係第一次

有人係佢隔離管住佢 應該唔會咁癲
之前研修冇

好花之前都有類似活動
(唔計遊戲app,日向個mobile app已經係最大食的app

幾正喎

諗緊訂埋佢定hinano 好

why not both

我用日本itune card
訂得多要成日買好麻煩

又唔算好推佢

我日向一期淨係推memi

小朋友先要揀

原來呢個channel有整今年名言大賞 笑撚死

我通常去GAME 舖買一張1萬YEN 用到4個月
計埋打機/APPLE MUSIC/MSG 個啲

1張1萬可以用好耐

你肯定打音驚買1張1萬夠用?

嗚呀呢個角度

我打機姐冇話打46 game

250抽係基本
呢度都6萬幾yen

【SHOWROOM配信】
#増本綺良 12/27 16:30
#小池美波 12/27 18:00
#渡邉美穂 12/27 19:00

【12/31 23:45 TBSテレビ】
『CDTVライブ！ライブ！年越しSP』

・乃木坂46「僕は僕を好きになる」「I see…」
・櫻坂46「Nobody's fault」「なぜ 恋をして来なかったんだろう？」
・日向坂46「アザトカワイイ」「ソンナコトナイヨ」
・吉本坂46「STRAY SHEEP」
・平手友梨奈「ダンスの理由」

點解吉本要唱呢隻

STRAY SHEEP唔係米津隻碟名咩

・乃木坂46「僕は僕を好きになる」「I see…」
・櫻坂46「Nobody's fault」「なぜ 恋をして来なかったんだろう？」
・日向坂46「アザトカワイイ」「ソンナコトナイヨ」

平仔又上

提提大家
日本時間黎 如果想睇 請早一個鐘去睇 唔係你一開就完

係啵 唔記得講係日本時間添
Thanks 巴打

上ppt 見到台仔有翻譯 なおみく 3年目の邂逅

但宜家nao咁唔舒服 又唔係好見miku做嘢

係miho 抵讚

今日830仲有neru Instagram live
好多嘢睇

miku真愛係丹生

係
駁唔到

miku開口埋口都係nibu

但明明記得 有次nao去拍電影 去唔到某個live
Miku係後台喊住話好想見nao

此情不再

なおみく 後台孖公仔又會一齊玩
なおみほ 睇得出みほ 好錫小坂

nibu miku nao miho 4角關係

滿足哂

なおみほ Joyful Love

最慘係愛萌 明明係最早話同nao係親友

宜家冇咩哂聲氣

なおみほ 應該係拍dasada fd咗超多

Btw. miho 係我第一個好快就對到名同樣嘅member

當然仲以為佢會平假C

咁有時佢地自己私下啲嘢有唔需要同人交代咁多
愛萌同なお都係close嘅

本身なおみほ平假都多一齊工作嘅機會，點都有個底
みほ 當日遴選入到房仲第一時間走埋去なお隔離坐添

咁fans（我哋） 鍾意自己啲推fd埋一齊

商業cp都會好快俾fans發現啦

其實諗諗吓都幾慘 有時啲fans夾埋屈cp

不過我本身淨係推miku 推推吓推埋nao

Nao係個訪談都話

屌以為係改歌詞...

你邊間教會

些些ching

見壽包網上Show好賺就係咁做

なおみく像對孖公仔報喜

播片，淨賺

夠鐘睇綺良

未播過新片咪算係咁
Day 1播日向之前嗰個online live
Sony: 好好賺

綺良啲笑聲好頂癮

好正常

正常到好唔正常

靚到

綺良同大守屋玩花いちもんめ

佢玩扭計骰有一手

佢好似話會邊食辣野邊讀書

佢真係好癲

睇緊幸阪message突然聽到狗吠嚇咗嚇

比佢嚇親 好似

聽日

‘我部風扇’ 已經出咗

Making Part 1

Making Part 2

啲清唱

増本多野講仲要冇lag到

唔係飯就咁睇都覺得小坂好攰

我覺得呢場個樣好似仲攰過ひなくり

佢兩個最近好似好frd牙茜msg成日講佢

小池 美波（櫻坂46） 現正廣播中！！

開波

條my fans片入面42歲好正

之前好似係全金毛
而家又好似唔同咗色

有預感日會會拎出嚟笑佢

法國平b好多雜誌上
好事黎

渡邉 美穂（日向坂46） 現正廣播中！！

呢個真係開。波

可能之前係漂咗先 跟住去搞其他色

ガオー

呢個係預告？

聽晚 Storyteller 嘅預告

【#櫻坂46ファンクラブ】では、直筆サイン入りTシャツと推しメンタオルがランダムで当たる #櫻坂46年末宝くじ を開催中です🎁

グッズは特製のピローケースに入れてお届けします🎯

受付は12月31日(火)23:59までです⏰
ふるってご参加ください✨

#櫻坂46

又有野抽

原來聽晚就有得睇

期待

做乜好似日向啲live密到英超咁

年尾上吓特番咪算囉

唔想見佢哋咁辛苦

M1熟肉出咗

Neru IG Live緊

瘦底大波

寫真集睇得多

今夜の放送では「なぜ 恋をして来なかったんだろう？」を披露します
お楽しみに
#そこ曲がったら櫻坂
#そこさく

日向今年年末年始一共上嘅番組仲多過オードリー

12月又要拍定出年嘅節目同新年特番 又有live同音番啲練習(仲要特登記埋姊姊團嘅舞)應該都幾辛苦

多節目係好事
但太多節目就好攰

下星期二レコメン會有「ししの全部が好きだ」full ver.一定會準時收聽

正呀喂

應該係long ver.先啱

同新曲披露一樣咁期待

田園look

僕は全部全部好きだ~~~

隊腸年紀大，真係唔襟嚇

好廢
又忍唔到笑又唔嚇得

永遠神推長濱ねる

有冇大佬可以話我知韓仔link仲有邊個係睇到

隔離姐姐團又喺度摸屎忽係咪已經成為坂道傳統

史帆嘅NOT齊藤京子

開波

仲有部碎紙機

碎紙機

還我運動會

松田

好似rap

幾時整首花名歌

呢段之前點解會剪咗

咁鬼多名

玩ponpon優先

松田做足功課

梨名

原來係cut左啲game，先搞到幸坂好似冇份玩咁

Hono真係只係驚聲音

又笑大沼

播多次都係咁好笑

大沼

經典

精彩重溫

守屋咁都挑戰笑死

欅寫cut咗嗰啲係咪唔會有

又cut

土生world

土生睇中夏鈴

守屋着呢套衫跳51下都好勁

做乜鳩

想睇

好撚on9

幾時再有短劇點解cut啊

想睇曬幾個

增本世界級

Cls

增本好on9

on9

增本嗰個笑到癲

呢啲話遲啲會做ge企劃好似咁多年都冇實行過

幾時先去到滋賀外景

幾時先去到

說好的運動會影都冇

一齊訓

應該有排都去唔到

訓著

光b好qq

aoi

黎了

放送事故級

原來今日跳

蝦武元

武元再大力啲吐糟就好

775同梨加去整包好似係?

放送事故level

呢首好聽

新歌

夏鈴靚到

聽講係櫻坂之詩

来年も咲け櫻坂46

得罪講句MV好好多

又食螺絲

CM

可能係櫻坂之詩

要問有入戲院睇嘅巴打

好似係

下星期好似無綜藝睇

TWITTER可能有講

就咁聽
欅詩贏幾條街

下場
睇田中

最後睇到哭撚左

架仔話係櫻詩

3坂都係停到10號

欅詩個mv

直接聽日睇字幕版日向見

咁都係一星期,唔算耐

其實年年都係咁

米谷去拉neru

笑死

其實係蝦原田

應該真係櫻詩嚟

ひなの又撞車

又撞人

全部都冇

Staff竟然柒左

阿潮偷走咗

偷換人

希望係啲有趣嘅game 近排啲game水準一般

影山

staff 都玩埋

CLS搶嘢

笑到肚痛

田中: 想消滅證據

壽司接力賽

呢個唔係劇本既話真係痴Q線

其實應該都知係玩佢啦掛

知係玩佢 但我估佢唔知係成個都係
以為呢下係效果

田中應該係呢一刻知道左自己比人整估緊

好癲

ON9 笑撚到肚痛
做乜撚野

不過藝人D暴走反應都好好笑

cls 田中仲未講比人玩先好笑

癲到已經唔記得自己睇緊日會

若林好慘

若林

原來俾人玩嗰個係若林

係咁打頭

美玲cm

真係個個坂都有一個CM

正

食飯團staff呢一兩個月都好搶鏡

新年第一集唔係運勢企劃

好QQ

今集日會真係笑到傻

屌你若林坐係比人狂打個頭個part真係笑撚到癲

最後好似趕收尾咁

頭先追po見到有直播link 睇咗日向個番組笑到肚痛
btw加藤史帆好靚女

話說成首なぜ恋都睇唔到我幸阪咁制

過聖誕過到唔記得今日星期日

建議追返晒ひなあい同埋がなおし

次次都係玩到好正 太多內容結果個尾就收得好快

有冇link download

始終太短

thanks咁多位巴絲
有排睇

巴打po得佢哋多 搞到我由本身未認到樣同名 到對佢哋幾有興趣 鈴花好靚 未來虹好q

唔記得邊集綜藝之後
淨係記得未來虹一笑個口好大

玲b

睇晒假名就可以記晒d名同樣

睇完可以睇self documentary
仲有可以補返keyabingo 4同兩季hinabingo

然後再煲哂啲live佢，咁就合格做おひさま喇

仲有Re: mind, DASADA 同あゆみ

集集有佢都差唔多係大笑鏡頭

大口虹

仲有live都會變大口

咁多要下年先睇得曬

諗起自己係喺Netflix諗住求其揀套日劇嚟睇
開咗Re:mind睇
咁就做咗おひさま

講起大口會諗起東村芽衣

慢慢嚟都唔急

當初Leader都話有啲似

下個po做po頭

我反而係睇self documentary睇到喊哂 但其他全部無睇

みほ 個part每次我都睇到喊

乜有套野叫あゆみ咁啱啊

假名時期嘅舞台劇

傳說中嘅舞台

邊度可以睇返個self documentary
一直想睇但係唔知邊一個先係

老婆

發覺上面講嘅節目
我全部都係一有字幕就即刻睇
仲諗住睇吓有冇睇漏

self documentary又係造福我naomiku 黨

男人老狗集集都睇到眼濕濕

Hinabingo又係勁 個MC出名毒舌同mean
都俾班成員感染到 雖然個人覺得冇日向會咁好睇

我話就話三坂都推

但睇乃同櫸嗰陣 佢哋已經好紅 特別櫸直頭一出道就爆紅

日向真係由寂寂無聞嘅平假開始追到宜家

我係おひさま呀hi

見你地講睇返先發覺原來我追漏咗tv版documentary
我都係おひさま呀屌

真係CLS, 尋晚日會中字已經出咗

睇緊,笑到痴線

正 可以笑多次了

TV版好睇
個陣每個月等佢出真係頸都長埋

今朝撘車睇 笑到企唔直

體感5分鐘的搞笑番組

若林句KMAX

全部 KMAXのせいだ

順帶一問
今年係鈴花同丹生
下年係KAWADA同影山?

應該係 佢地計法好似跟學年計
即係淨係得1月1 - 3月31生日先會計個年成人
所以就算影山同KAWADA都係2021年夠20歲
但因為佢地係4月打後出世 所以應該係2022年先係成人式

光仔都好似下年？上唔上到封面呢

但係姐姐團好多都01年

唔知有冇數錯

出咗歌順序

LAST LIVE特典好似好多人都收到唔係自己要嘅member/派漏第2日嗰份你地睇路

好早出

其實只要順次序睇就得
集集精彩

紅白晌同櫻一齊出

唔知會唔會有互動

平仔會唔會一齊呢

光b > all

平依家係アーティスト 唔係アイドル

唔洗FF

唔好再FF平手同櫻同台啦
私底點frd冇人知 但一定唔會同台

笑左

醒起未訂documentary碟
但係而家冇播碟機買咗都要等人放出黎先有得睇

其實平仔有冇講過點解離隊

Cls講平仔食咗兩個負皮

講埋呢次

唔講了

紅白先後次序出咗

中間應該係夾左隊snowman但退左

關咩事呀冇興趣冇時間咪唔去

好地地點會返去？都退左團啦
冇咩大件事都唔會再蒲頭架啦

櫻同日紅白咁早出係咪要就未成年嗰啲
定係一早碌好咗

成人式唔係不嬲=事務所哂馬

好似見其他model/女演員如果同事務所都一齊慶祝成人式啦

聽日送4500石

應該送4600嘛

如果咁計 乃唔係最多未成年咩

同埋好似紅白好少錄定

無呀 佢之前訪問有講過 希望有一日可以講真相(?)出嚟

我po親平仔都食負皮 唔使理啲on9

但係我都想睇佢成人式着和服
真係好顛 鍾意咗佢咁多年都仲未成年

呢個po啲負皮類似已讀咁解 唔洗太在意

武肺

記得好耐之前啲負皮仲勁 求其廢up都勁多 而家已經算少咗好多

以前係會為咗攞負皮去特登講某啲野
不過啲人越嚟越認真就冇玩了

我記得巴打你有排日日po你個名叫春 po到我由唔識佢到認得佢

咁都幾耐下
我地呢啲叫春黨敗走晒

剩係記得紅色6字真言

巴打有愛

講真如果係運營chur 平仔搞到佢走

平仔就唔會離隊之後仲留喺種子花啦

個人覺得佢可能厭咗做idol啦

諗返當初櫸出道爆紅 我仲追緊乃

淨係覺得櫸同普通日系偶像唔同

仲要好型 諗住都唔岩自己

後來有次無聊睇keyabingo

平仔原來咁qq 仲記得同今泉玩BB話

之後先追埋

但平仔最後點 大家有目共睹 肯定有啲嘢發生先變成咁

如果唔係有2期加入 棄咗十世

想問各位ching 到時有咩途徑可以睇到高清紅白？

不要再說了 過去就由佢
我又何嘗唔係三單開始飯 只可以講
不動C 最終只會自取滅亡
種子花 我屌你老母

因為好難得有人真係推自己個名 仲要咁神心 好深印象
嗰陣你哋日日叫春叫到好似點名咁

我年年都係睇直播台個個同人吹下水
講下天台個3條女

建議你到時先問 twitch又好 咩都好
到時一定有人比到你

等佢出4星冬咪胖就倒哂落去

平仔除咗喺台上面 其餘時間都只是個孩子呀

Btw想講好耐 雖然已滅團 但佢哋係欅 唔係櫸呀

搞到我而家睇其他節目見到佢哋都淨係諗起天台三條女

欅って、書けない

等正月可能會出和服

種子花唔好搞埋我nao

種子花

ok thx

我真係唯一清泉

見到nao四連C已經驚緊

嗰年仲要勁大風
睇見都凍

快！！

今晚google play應該開始年末bonus point終於可以課ユニエア個2個pack

一早課左

要有啦

印像中屎花過去都好似唔太高調

成人式冇集體攪
長沢都係自己番山形參加

snf好似得新年拜神 係集體攪
不過都係拜完snf出幾張相就算

仲要唔見有平手

今年都無la
上年欅同假名一齊搞

又有活動新主線都仲未打完

好想睇平b著和服

全部都好可愛

準備睇日向

I'm ready

嚟啦

アザトカワイイ件衫真係好高質
睇幾多次都想奶下

日向有無link

謝

My fans

my fans愈聽愈正

My god

二單真係首首都好正

Nibu C位

Set List
楽曲一覧

01. アザトカワイイ
02. My fans
03. My god
04. 君のため何ができるだろう
05. この夏をジャムにしよう
06. やさしさが邪魔をする
07. Cage
08. ママのドレス
09. ただがむしゃらに
10. 約束の卵 2020

3期

06. やさしさが邪魔をする
07. Cage

3期呢首真係幾好聽

hinano係唔係出場率最高?

キリマンジャロ

史帆把聲咩事

應該係史帆 十首有七首都有份

一開就見到加藤史帆

hinano都係7首

高音miho轉低音hinano

諗起呢集ひなあい

又失聲

諗起miku個模仿

又嚟笑尻みほ 變聲

2單個期係咁笑佢
之後就係tarutaruchicken
再之後就係扮小坂

果次係咪なおみくshowroom

係,都係惟一一次naomiku
(之後都係nibumiku

幾時先可以再開雙人SR

老母條裙

起碼過左corona先?

原來個個5人unit名都係印尼文黎

好似之前有講過

呢套衫咁正嘅喂

一路Dum低頭嘅nao

想睇田中同オードリー打架嘅片段

話咁快就最後一首

扮小坂係邊個SR

見佢同D 3期都幾FD

混入一期三期嘅二期生

咁正都cut

時長問題

仲有青馬

不過咁cut都好笑 畫面一轉就趴咗係度

舊片
不過都正

呢到有人收到未

一單件制服真係好靚

有memi嘅joyful love

2單條粉紅色帶

仲有大神 但不要再說了

呢兩日先開始派邊有咁快

STOREをご利用いただき、ありがとうございます。
本日商品の発送を完了いたしましたので、ご報告いたします。

我TENSO JAPAN 都收到貨

週六 下午6:31 (2 天前)

屌原來2日前已經話出貨

仲未收到

平b咁得意點解冇人講

仲未有

我都冇

唔知佢寄去bns嗰度定係tenso
如果係bns咁就仆街

邊到有得check

Same

まりもと咁正都冇人講?
冇人講咁我講了

好似有d鳩

email

櫸坂goods都出左貨

禾天才まりもと當然正

睇嚟我前世應該係殺左屎花全家都係冇消息
btw 欅って書けない？

Oh Tenso Japan 睇錯左Tenso

個look有啲似佐藤詩織

DASADA個模仿

我都未有消息

幾靚女

影得好靚 好有model feel

雜誌已訂

連mail都冇
仆街平時做開屎花打手咁都唔比返我

好想睇平仔上內村個節目

森林正到

禾大咀虹都好能正

冇抽pool收工算 唔想為咗個500石打埋上去

狀態係大咀

頂 記得
Kmax 啲後製真係好正

休息下等正月pool

Ok thx

我愛菅井友香呀屌

馬馬

Tenso收到貨會email通知

細守個look好7 80年代

會長個look都好90年代

我剩係知唔講名我認唔到係佢哋2個

係綵排

全員綵排

話明全員跳

會長與工廠妹

有好花

唔追了
攰

應該講緊櫻全員 日向不嬲全員

差愛萌就齊人

係全員無人錯

紅白呢啲大舞台 全員係好氣氛啲

我剛剛收到email了 thx

幾型

得死毒撚先咁得閒打機 聖誕唔洗出街咩

再岀街下世都無手握啦日豚

唔洗

拎左金書就廢事再打

啱啱好打到28萬攞金書收工

已經做好2022再見嘅心理準備

年中日本見ok?

又呃錢啦

小坂更咗扑，有冇講佢呢排身體點樣!??

希望正式會有新衫

會長隻手都幾大

最近的無講，都係講吓一年回顧咁

有講身心要取得平衡

些些

呢套幾正

出左増本SR 熟肉
佢講佢跟朋友既度數配con
笑死

同一個background?

hinakoi好多活動
反而音驚好靜

出4星みーぱん
仲可以換冬季校服

春日

唔知日向幾時先上到24小時不能笑呢

唔算啦音驚今朝11點先完左個event

無咩新野抽,儲左好多石無地方用

日向嘅彩排
愛萌之外全員到齊

紅白咁大件事
通常都會有新衫

做乜而家先出篇文黎講

我睇完個集都覺得師傅無錯

個排集集都尷尬癌

年尾回顧掛
篇文都好似係講師傅點諗
我都覺得師傅無錯其實唔係好明嗰集有咩問題

偶像係神聖的 唔可以鬧

廿抽中左好花 想要美玲

有咩可能
你真係當日向係搞笑藝人咩

好長 但好值得睇 文筆又好

nao特登仲send msg提大家睇

我唔識日文都睇哂

開頭有少少放負

但成篇都好積極同正面

仲話想「ひなくり2021」係「最高」嘅live

儲定錢都得

睇完成個人放心哂

晏啲去ptt 睇吓有冇台仔會翻譯

我20抽已全死

嗰排成個氣氛都好差
個題材咁好但都搞到咁 少少浪費

咁實有人覺得個師傅係老屎忽

最緊要係
今年は行けなかったけど、来年は必ず一緒に東京ドームに行きましょう。

人地真係做開麵包，唔會理啲咩節目效果，該講就講。如果問我成集最大問題，係某部份嘅應對真係麻麻，可能同個排佢地低潮期有關，再加埋啲剪輯又咁樣樣OA，個人感覺係放送事故。

個pool到1月2
等埋睇下有冇正月卡先抽

好想去啊

早幾日無聊search 「小坂菜緒」

建議結果有「小坂菜緒 卒業」

嚇到心都離一離

但睇完blog 成個人定哂

Btw最鍾意呢段

頑張りたいから、立ち上がりたい。
前に進みたいから、力が欲しい。
支えて欲しいから、声を届けて。

楽しい日々を送れるように…

自分を肯定する。

第三張kosaka 個樣有啲殘

最近有記者去返間麵包店訪問返個師傅

冇新聞到咁？

個時機

我仲以為個師傅已經唔記得有件咁ge事

可能好難忘呢

ひなこい啲石又射哂落海，究竟有冇四星㗎

打壓

【12/30 23:30 テレビ東京】
『プレミアMelodiX! 年末スペシャル』
・日向坂46「誰よりも高く跳べ！」

抽第二次 冇推呢兩個

加推就解決

我份人好專二

ひなこい真係除咗故事都垃圾
有咩可能15抽得2張3星
好彩已經棄咗專一音驚

開服第一日就棄撚咗呢隻垃圾啦

終於破左戒抽左音驚
冇左7500石
得3張ssr

鈴花同manafi都好正
加推加推

第一日已棄

平均10抽一SSR,算係咁

鈴花咁正唔加推?

啱啊 加推加推

Hono染咗金毛咁大件事冇人講？

傻閪

好正

屌你
唯有忍手等新年

btw得我未收到特典仆街早知寄去個frd到

若林2020名言

咁都壓到線臨完前半個鐘先打 仲要差唔多6000名

睇黎巴打加成好高

咪得10% 佢係咁開60%bonus我都打定輸數

今日收到bns通知有2份件未申報 應該就係特典

支持好女仔 禾鈴花

直接all in 30抽
我好撚懷疑係咪根本無嗰3張pick up

唔怕啦 到時課咪得

itunes card任買

垃圾驚 機率低到傻
睇故仔算

死我覺得有啲柒

10抽中好花有新衫著

呢隻驚單抽先係王道

唔襯
柒

我玩咗咁耐都係得5張4星

師奶味

聖誕節好得閒

但我可以

森田拍埋喺Ponpon同理佐中間真係…

有咩睇

紅白の見どころおみせします！〜紅白直前スペシャル
櫻同晌都有

鈴花正呀

屋企電視有nhk world premium轉咗台睇咗陣
好悶
等cut算

已負皮

不過成日有Miho Nibu 理佐超大頭 睇咗生肉再等熟肉

播啲n年前嘅片段唔太啱我睇

開始出番啲我啱啱開始聽Jpop嘅歌出嚟

終於到2000年 開始近啲現代啦

榮光架橋

啱啱美玲同我講話紅白有好花份

彩排相都有

識野

啱啱打算睇春日SASUKE 冇睇到日向
點知春日出場得30秒

咁短？

第一關就跌咗落水
唔知出年めいめい會唔會出場

好似話之前有staff睇左日會話會留意

記錄片嗰位P話會推薦 同樣係TBS台應該都幾大機會

土田爸爸老了 澤部都見到佢成日要挨前先讀到staff d字

土田爸爸

所以呢排土田爸爸都帶返眼鏡了

土田「あとそう、それこそ櫻坂の番組で言うとみんなイヤホンみたいなのしてるのよ」

土田「アクリルでバンバン挟んじゃって壁だらけだから、もう本当端っこの子とかイヤホンないと何言ってるか聞き取れないしね」

感謝土爸澄清
全員戴耳機係因為隔住咁多塊板班女真係太細聲完全聽唔倒對方講野所以戴,唔係用黎提水

咩料今個活動連普通20票個challenge關都要手打冇得skip

個關你當係聖誕個vh 冇特別 唔駛刻意刷
打返hard得

即係15票嗰個都夠?

刷15票啦，20票只係為左個稱號

睇緊欅7單特典
尾関同丹生有冇咁夾

好的

咩年代,仲欅7單

尾関同潮竟然係中學同班同學

因為未睇過

咁多爆料

唔識日文，聽阿潮啲慘叫聲已經夠好笑

唔知會唔會有翻譯

佢哋訓練吐槽 但阿潮太多ポケ日會影響深遠

日向基本上都係ポケ擔當
吐槽的應該只有leader同manafi

定係宜家要叫takashi

光b club一期生個期原來埋單食咗￥35,000
Habu細聲講但收咗音

眾所周知，這是一個平常就會在樂屋玩大喜利的藝人團體

外表係偶像
內裡係藝人

禾葵巧打意

ししの全部が好きだ long ver.

啱啱先睇尋日的MTV Storytellers，加藤史係咪收錄前喊過嚟

しし d飯同しし一樣 愛得好沉重

我覺得似失聲

好花又更blog
仲笑埋KAWADA

又去返ひとり組手

2021年1月1日(金)17:00～テレビ朝日系列「芸能人格付けチェック！2021お正月スペシャル」に加藤史帆、佐々木美玲、小坂菜緒が出演！

等到啦 嚟啦
ししの全部が好きだ long ver.

神曲

做cw歌

想聽史帆唱

12月31日(木)17:00～NHK総合「もうすぐ紅白はじまるよ！～2020紅白公式ガイド～」に加藤史帆、佐々木久美、佐々木美玲が出演！

笑到趴係到

高汁過秋元康

製作費4400円 冇yeah 冇hey 冇wow
10円芝士火鍋 勝

屌首歌好洗腦

特典入咗倉，但無收到email講快遞公司同運貨編碼登入去the last live page都搵唔到

Youtube版....btw有冇ching可以解柝吓係咩樹嚟

佢係しし嘅fans 特登作咗首歌(埋詞作曲都係自己嚟)比しし 上個月喺レコメン播完之後 しし, Mb同おひさま都覺得首歌好正, 之後今日就作好加長版

呢首歌出街之後 仲有其他fans 作埋rap出嚟 (前段係第一次嘅’ししの全部が好きだ’

沉重嘅偶像背後有班更沉重嘅粉絲

真係入行嘅另類好方法泥

5000石 1 ssr 仲要係死人

特典冇得track 所以好不安

咁點申請入倉啊

10元芝士火鍋：制作總額4400円，剛好就是しし(44諧音）

しし: ちょっとうるさい

今晚Melodix 出場時間
23:30~24:00: 櫻, 日向
24:00~25:00: 日向

你用邊間？
Bns入左倉有email話你未申報
之後運貨編號用佢比嘅no.就得

痴線
音驚加咗黑羊

等咗咁耐終於有

以為會係last live，估唔到係3rd

黑羊

終於等到實裝

係黑羊

我都以為係last live版
平手

佛心營運

仲可以見到平手

音game

讚美音驚staff

尋日先講完音驚好靜
係我錯
ぼくのせいだ

仲有Mission同新故仔派石

神營運
(N個故仔都未拎石

我屌曬你地老母
講撚完d game未呀
我一隻都玩唔到呀

又唔換機你講經咩

仲有積分梯

新故仔係manamo同nao做主角

呢個短所以有心機睇晒
幾正

就係講經

音驚活動送ssr 小林由依

shop每日有禮物攞

我收左2000 *2 + 回體水

14號前做任送黑羊pon

之前出一單嘅時候 仲以為出last live 點知出3rd

搞到宜家last live得1首歌
我仲想要砂塵,10月跳池

6萬石

平

唔記得cover石總數
本身留咗幾萬石
聖誕再買課咗一個package因為要黃色key

其實你而家抽都有機會抽到㗎 係機率問題啫 等藍色卡pick up先再抽囉 不過機率咪又係加得果少少

原來會唔同
我好似開到50石

聽/睇幾多次都係眼濕濕
音驚

明白曬
唔該曬咁多位

就快又爆post了輕輕一推

究竟係咪映す価値なし